有冇巴絲係台灣夜店

係AI開左台 無乜野玩

星期四wo 大佬

無計 星期六去tomorrow land 早少少黎

聽晚打算落去睇下

之前係elektro 我覺得麻麻 新裝修好d

台仔好7 今晚成個場都係豬西